家姐搬左出去但有咩事都搵我幫手

以前細細個同佢逼埋一間房, d衫褲鞋佔左我大半間房都算啦, 大個左佢好快識到男朋友, 上年就結埋婚搬出去住, 諗住一天都光哂可以慢慢享受私人空間同時間, 點知條友屋企有咩事都即刻打俾我, 好似燈泡爆左呀, 煮野食煮唔成功呀, 電腦壞左呀, 上唔到網呀, 果D無聊野都叫我去幫佢, 大佬我地又唔係住得近, 又唔係你隻兵, 好似下下都要我隨傳隨到咁, 估唔到佢搬左出去都想控制住我

就算出嚟做雞都比起同你一齊更加有尊嚴，你係一個人渣!

佢老公廢人黎 ? 你唔識拒絕 ?

幫一次，屌一次
世上冇免費午餐

你姐夫呢？

任叫唔嬲 唔叫你唔通自己做咩

你肯照畀佢使，你自己都有責任
btw, 人嘅嘢，有今生，無來世，睇你自己點諗

點解佢唔搵老公幫手?

佢老公返shift成日唔係屋企, 佢自己打份垃圾文職所以好得閒, 琴日佢話上唔到網想轉寬頻, 佢叫佢求其揀間都得, 佢就話自己係女人點識呢d野, 罵9我話我無情無義 但佢有冇諗過我都係女人 我連屋企用咩寬頻都唔知....利申真絲

借個閪黎俾姐夫屌下

D家姐都係洗人洗到盡

真，而家間間寬頻都一樣架啦，是但揀個寬頻啦，真係唔識就留低TG，我幫你揀

寬頻有d好貴有d好平wo 睇下樓主家姐想揀咩寬頻
上到網又平平地既hgc都ok 我屋企都用緊
我都係自己去街邊果D攤位申請 好快搞掂

揀間又貴又慢嘅俾佢，佢就唔敢再揾你㗎喇。